［求教學］由中資銀行轉澳紙去外資行

本身係間中資行做開澳紙定期，而家到期極度希望轉去外資行全面徹離及取消戶口，有冇方法唔駛蝕比佢轉走d 錢

提現錢

推

Cash out